<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Sample Localization</string>
    <string name="welcome">স্বাগত</string>
    <string name="name">নাম</string>
    <string name="password">পাসওয়ার্ড</string>
    <string name="login">প্রবেশ করুন</string>
    <string name="change_language">ভাষা পরিবর্তন করুন</string>
    <string name="myself">আমি স্বয়ং</string>
    <string name="about_miself">আমি এমন একজন ব্যক্তি যিনি জীবনের প্রতিটি বিষয় সম্পর্কে ইতিবাচক। আমি করতে, দেখতে এবং অভিজ্ঞতা করতে অনেক কিছুই পছন্দ করি। আমি পড়তে পছন্দ করি, আমি লিখতে পছন্দ করি; আমি ভাবতে পছন্দ করি, আমি স্বপ্ন দেখতে পছন্দ করি; আমি কথা বলতে পছন্দ করি, শুনতে শুনতে পছন্দ করি। আমি সকালে সূর্যোদয় দেখতে পছন্দ করি, রাতে চাঁদনি দেখতে পছন্দ করি; আমি আমার মুখে সংগীত প্রবাহিত অনুভব করতে চাই, আমি সমুদ্র থেকে আসা বাতাসকে গন্ধ পেতে চাই। আমি ফাঁকা মন নিয়ে আকাশের মেঘের দিকে তাকানো পছন্দ করি, আমি যখন রাতের মাঝখানে ঘুমাতে না পারি তখন ভাবনা পরীক্ষা করতে পছন্দ করি। আমি বসন্তে ফুল, গ্রীষ্মে বৃষ্টি, শরত্কালে পাতা এবং শীতকালে তুষার পছন্দ করি। আমি তাড়াতাড়ি ঘুমাতে পছন্দ করি, দেরিতে উঠতে পছন্দ করি; আমি একা থাকতে পছন্দ করি, আমি মানুষের চারপাশে থাকতে পছন্দ করি। আমি দেশের শান্তি পছন্দ করি, আমি মহানগরের আওয়াজ পছন্দ করি; আমি হ্যাংজহোর পশ্চিম পশ্চিম হ্রদ পছন্দ করি, আমি চ্যাম্পেইনের ফ্ল্যাট কর্নফিল্ড পছন্দ করি। আমি সুস্বাদু খাবার এবং আরামদায়ক জুতা পছন্দ করি; আমি ভাল বই এবং রোমান্টিক সিনেমা পছন্দ করি। আমি জমি এবং প্রকৃতি পছন্দ করি, আমি মানুষ পছন্দ করি। এবং, আমি হাসতে পছন্দ করি।</string>
    <string name="about_myself">আমার সম্পর্কে</string>
    <string name="next_activity">পরবর্তী ক্রিয়াকলাপ</string>
    <string name="bd_details">বাংলাদেশের নদীমাতৃক দেশ ("বেঙ্গলস এর ভূমি") বিশ্বের অন্যতম ঘনবসতিপূর্ণ দেশ এবং এর জনগণ প্রধানত মুসলিম। বাংলার historicalতিহাসিক অঞ্চলের পূর্ব অংশ হিসাবে, অঞ্চলটি একসময় গঠিত হয়েছিল, বর্তমানে ভারতের পশ্চিমবঙ্গ রাজ্য, ব্রিটিশ ভারতের বাংলা প্রদেশ। ১৯৪ in সালে ভারত বিভাগের সাথে সাথে এটি পূর্ব পাকিস্তানের প্রদেশে পরিণত হয় (পরবর্তীকালে পূর্ব পাকিস্তানের নামকরণ হয়), পাকিস্তানের পাঁচটি প্রদেশের একটি, ভারতীয় ভূখণ্ডের 1,100 মাইল (1,800 কিলোমিটার) দ্বারা অন্য চারটি থেকে পৃথক হয়ে যায়। ১৯ 1971১ সালে itাকায় এর রাজধানী হয়ে এটি বাংলাদেশের স্বাধীন দেশে পরিণত হয়।</string>

</resources>