<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Sample Localization</string>
    <string name="welcome">स्वागत हे</string>
    <string name="name">नाम</string>
    <string name="password">कुंजिका</string>
    <string name="login">लॉग इन करें</string>
    <string name="change_language">भाषा बदलो</string>
    <string name="myself">अपने आप</string>
    <string name="about_miself">मैं एक ऐसा व्यक्ति हूं जो जीवन के हर पहलू के बारे में सकारात्मक है। ऐसी कई चीजें हैं जिन्हें मैं करना, देखना और अनुभव करना पसंद करता हूं। मुझे पढ़ना पसंद है, मुझे लिखना पसंद है; मुझे सोचना पसंद है, मुझे सपने देखना पसंद है; मुझे बात करना पसंद है, मुझे सुनना पसंद है। मुझे सुबह सूर्योदय देखना अच्छा लगता है, रात को चाँदनी देखना अच्छा लगता है; मैं अपने चेहरे पर बहते संगीत को महसूस करना पसंद करता हूं, मुझे समुद्र से आने वाली हवा को सूंघना पसंद है। मैं खाली दिमाग के साथ आकाश में बादलों को देखना पसंद करता हूं, मैं रात में जब मैं सो नहीं पाता हूं तो सोचा प्रयोग करना पसंद करता हूं। मुझे वसंत में फूल, गर्मियों में बारिश, शरद ऋतु में पत्तियां और सर्दियों में बर्फ पसंद है। मुझे जल्दी सोना पसंद है, मुझे देर से उठना पसंद है; मुझे अकेले रहना पसंद है, मुझे लोगों से घिरा रहना पसंद है। मुझे देश की शांति पसंद है, मुझे महानगर का शोर पसंद है; मुझे हांग्जो में सुंदर पश्चिम झील पसंद है, मुझे Champaign में फ्लैट कॉर्नफील्ड पसंद है। मुझे स्वादिष्ट भोजन और आरामदायक जूते पसंद हैं; मुझे अच्छी किताबें और रोमांटिक फिल्में पसंद हैं। मुझे जमीन और प्रकृति पसंद है, मुझे लोग पसंद हैं। और, मुझे हंसना पसंद है।</string>
    <string name="about_myself">मेरे बारे में</string>
    <string name="next_activity">अगली गतिविधि</string>
    <string name="bd_details">बांग्लादेश का नदी किनारे वाला देश ("बंगालों की भूमि") दुनिया के सबसे घनी आबादी वाले देशों में से एक है, और इसके लोग मुख्य रूप से मुस्लिम हैं। बंगाल के ऐतिहासिक क्षेत्र के पूर्वी हिस्से के रूप में, एक बार गठित क्षेत्र के साथ-साथ अब भारतीय राज्य पश्चिम बंगाल, ब्रिटिश भारत में बंगाल प्रांत। १९४७ में भारत के विभाजन के साथ, यह पूर्वी बंगाल का पाकिस्तानी प्रांत बन गया (बाद में इसका नाम बदलकर पूर्वी पाकिस्तान कर दिया गया), पाकिस्तान के पांच प्रांतों में से एक, भारतीय क्षेत्र के १,१०० मील (१,८०० किमी) अन्य चार प्रांतों से अलग हो गया। 1971 में यह ढाका में अपनी राजधानी के साथ बांग्लादेश का स्वतंत्र देश बना।</string>
</resources>